[多圖] HKDI cctv逐格睇

圖片由lift_20191015.1700.mp4擷取
cctv時間:2019-09-19 17:50:39-17:51:58
地點: 香港專業教育學院(李惠利) [LW座] 11號升降機
圖片來源:立場新聞

陳同學於G層進入LW座11號升降機

陳同學手持第一份文件 面頭文件大致為白色

圖片經後期處理

陳同學左右手均戴有黑包幼手繩

升降機上升至M層

升降機上升至1樓

升降機上升至2?樓

升降機上升至3?樓

陳同學觀看第二份文件，文件由黃色膠folder裝載兩份半A4 size 紙張組成

lift門於3?樓開啟，一名中/老年男子進入

該名男子上身穿著印有黑色橫條的白色T恤，下身穿著黑色長褲以及黑色白邊波鞋
該名男子左手穿戴黑色及深紅色手帶?

男子按lift 燈號在陳同學樓層的上一格亮起

男子以交差腳站立

陳同學身上戴有紅色不知名物件以及疑似黑色證件套

陳同學翻閱第二份文件 圖中所顯示為第二份文件底部

在第二份文件下是陳同學的電話(白色面)

電梯到達6?樓 陳同學離開6?樓 向DI方向離開

男子未有跟隨陳同學離開6?樓

電梯上升至6M層

電梯到達7樓 男子離開電梯

男子往DI方向離開

我已找出cctv大部分細節，如有遺漏請及時指正
本帖以客觀描述cctv的畫面，請自行思考任何疑點

最後希望大家唔好忘記今個星期日民陣遊行

光復香港
時代革命
連豬真係好可愛

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

多謝整理, 但現實D講句 ..段片放得出黎俾全世界睇 都唔會有咩證據可以睇到...(純粹想轉視線)

我覺得其實唔關嗰位中年阿伯事 好似你咁講 放得出嚟一定冇咩證據
但唔明白點解一開始放一半又唔放一半 所以先覺得可疑
雖然咁講好衰 但其實個女仔會唔會得罪咗啲咩人 所以俾人殺害 總之一定唔係自殺 一個女仔好好地咁...
希望可以搵到真相

其實段cctv證明唔到啲咩
成單case我地要focus嘅係
1. 佢啲行為完全唔似自殺嘅人會做嘅嘢，自殺前仲返學校拎返自己漏低嘅嘢/交功課？
2. 一個游泳健將點解會揀跳落海而自殺？
3. 佢自殺但係點解會係全裸？
4. 警察根據啲咩ground嚟判斷佢係自殺而非他殺
班狗一定話佢哋睇過cctv認為係咁，但我見班狗好似係話睇hkdi嘅cctv佢向海濱方向走咋窩（有錯或有更新請指出）
根本係冇證據顯示霖霖係自殺，但警方一口斷定係自殺嘅意圖究竟係邊？係唔想查定包庇緊啲乜嘢

點解你條片又會長左
大家流傳緊個條都係彥霖出左去𨋢門仲打開緊就完左

自膠
見到立場有放一條較長

有新片啦

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

1020102010201020

推

一開始公開一半
唔公開另外一半
就係想我哋懷疑
覺得嗰個男人有野

照道理要跑都唔會 7 樓跑幾層落去。

因為出左enail公開新片

會唔會咁膠
唔好因為見到兩個人就要懷疑佢
事主 接觸到其他人既機會 好多 只係CCTV 影唔到
個男人無論反應 同 行為都似係 一個路人甲

因為果陣未blur樣 私隱專員公署唔比播
之後公開既係blur左樣

有D唔明 明明係返去係攞返手機
點解重拎住咁多文件?
重點係 佢手上係有手機

補充番
17:51:13至17:51:16
跳秒數果陣,畫面係freeze咗